股....股.....股......股........股.......災啦！！！！

打到黎啦！！！

機會來了

molamola

係咪叫我地反手牛？

25000

今日有無得食加大？

18000 18000 18000

抖下啦，養足精神8月5號罷工

你講完即刻無事啦

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

早呀…麵仔

麵仔又暴力救市

Go go go!!!!

有麵麵根本冇得攬炒焦土

牛得

麵仔你係咪重牛黎呀 又唔出聲

二萬點

靜啦麵麵

個天要麵麵派錢

爆升了

咪玩野呀面仔
沽爆左qq嫁

機會快來了

屌你麵仔你等佢爆啦
救下香港都好

靠你打救

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

別人恐懼時我貪婪

無喇無喇

dllm係要挫一挫支哪人啲銳氣

又股災

你做咩出聲.......

麵神加盟熊軍？

白色底衫阿伯.gif

呢排面神無再燈

股joy

今日實倒升

多謝面面

準備好買極牛

好

18000! 18000! 18000!

好野 我成手都係27000 牛

仆街啦！！！！！！！

你就好啦 唔洗煩

出少句聲等佢繼續跌啦好嗎

今朝差d掉爛部電話

今日落27000先啦

仲想270

咁樣沽都唔識落
明顯有人不計損失咁托

今次好足夠時間俾人走，反佔中越演越烈，相信好多香港人已在個幾月內走哂貨

等左好耐

m 記可以

靜靜地贏唔得既...

即刻買牛先

多謝麵仔

雖然今次輸到仆街
不過支持面仔燈爆恒指

過唔過一千點呢

望下夜期啦

喂呀你又燈

麵仔我個一千蚊呢

未驚過

睇住我點大獲全勝再串成財經台

上熱門

中左...

唔想食二手飯

麵麵叫G加大都得啦

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

仲想二手

睇睇三手好過啦

唔要北姑了

唔識，想請教開試個位係咪跟琴晚夜期個位 ?

乖啦，出少陣post咪燈啦

唔一定

特朗普偷襲

仲以為日清係股災概念股企得穩
點知跌得仲柑

即係反手牛得

麵麵暴力救市

熊三打到黎 九龍新界都冇得避

侵助攻焦土
不過有啲無腦藍絲都會入示威者數

咪再燈啦 重熊啊dllm

麵麵又暴力救市

麵神！啪啪啪！
麵神！啪啪啪！
麵神！啪啪啪！
麵神好嘢！

如果麵麵當日隻put唔放咁會點

過期入唔到價內一蚊都冇

而家只係開始, 中共繼續用鎮壓手段處理香港問題, 15000點不是夢, 甚至跌到10000點都指日可待

入牛gogogo

飛雲！

示威得咁完都唔及侵侵一句影響跌市

暴力救市

你句26000仲有冇效

我媽咪咁講

有冇股災概念股
煤炭股

7500

升返啦，無事啦

即刻升返百幾點

尼幅圖好治癒啊

咁呢個基本啦
一哥出聲嘛
若果佢出聲話出兵打支那？
即人踩人tim

好多因素會互加槓桿

留明睇股樓雙冧

幾時到樓災呀麵麵?

輸幾萬 但見到中共打輸就好開心

新界西，荃葵青既巴打
雖然我地區內勁多廢老

又係占中

$1000

爽 最鍾意睇人負資產 希望見到多啲人跳樓 搞尻政府拿

唔通今次真係25000 我屌